Rthk 沙田手足你地對恃啲咩啊！

走啊叫你留一定有鬼。

光復香港 時代革命 香港獨立